盛智文撐警：我知班後生收左8000蚊出去搞事

前排先讚佢搞op 搞得好

我收咗盛智文錢出去搞事

我收左盛智文8001蚊出去搞事
利伸 18碎

我都知佢收左8毫子撐警

佢不過係一隻被遺棄的紅底狗

咁你點解唔畀9000我撐警？

一早就藍左好耐ga la,發現新大陸

但搞好OP又係事實

兩樣事有抵觸？

2回事黎

你得8000咁少 個判頭見我咁落力俾咗9000我

唔衝突
有人乃共，做到野
有人乃共，野都做唔到

又兩回事，咁大家幫襯美心元氣啦，聽b 哥哥譚詠麟，睇大陸劇，買淘寶

咁海洋公園都派人去咪唔駛摺囉

你快撚d做啦
咁撚冇腦
佢奶還奶
但係OP果時做得好係事實

我收咗8000蚊撐警

我知盛智文收咗錢講依啲野

我提嘅全部都做得好好，大家買野多啲淘寶，搭車用支付寶

駁唔到講埋d on9野
你繼續啦

我收左8000蚊撐警

咁點解唔派8000去叫人唔好搞事呀？

小朋友

我知有班收左兩萬幾一個月欺壓市民

咁你有無報警呀

大家唔好講出去 其實我係收盛智文8000蚊

雙標就收皮啦柒頭

咁少